有冇人成日同小白鼠先生鬥氣

純粹一見到小白鼠先生彈notification 就想即刻retweet

說時遲那時快， 又彈

有冇人知小白鼠先生係咪bot

我都想知究竟邊位巴打嚟 咁Q勁

一個好撚堅同堅持嘅人

光復咗後希望佢會自貼 同 俾acct出嚟課金俾佢

Twitter呂布

話説今日我個twitter ac又俾佢停咗 verify埋又唔得 之前幾個ac都係咁 以為我bot

有冇咩方法 已經轉過5個ac

我應該係最快果批人

我習慣瞓前先一次過retweet

會唔會係retweet得太快
又或者係太多hashtag

佢retweet仲要好多處留言都見佢身影配埋圖仲要打埋字再加tag

應該唔係呢兩樣
屌 已經冇咗5個email喇
點搞

佢有 reply 唔係淨 retweet

真係好有心機
好感謝佢

有冇其他巴絲分享下Twitter 故事， 其實retweet 都好好玩㗎

Yes

佢簡直係twitter 戰線既大將

小白鼠先生應該係每一個打國際戰線嘅連登仔嘅目標

快過BOT

好癲

岩岩先見連日文REPLY都有,好撚屈